對唔住，6月9日既戰友

小弟係一個手停口停，又要供養兩老，又有一個幾歲小朋友既大人。

工作係輪間制，星期日要返工，下午未能出席你地既遊行。

但我並唔係想講我要返工，不了，喱啲廢話，而係希望大家體諒我因爲經濟問題出席唔到既原因唔係因為我唔支持你地。

另外希望你地果日可以長時間咁支持落去，我收工會立即出黎。希望大家真係做到「不散」。做好長期抗爭既準備。

今次可能係我地第二次兩傘運動既開始，槍口一致，對準目標，起碼要將中國剔除係逃犯條例既可移交既國家之一。

到時見。

嚟接力啦屌

加油, 體諒

我都係不過我都會去 69不散

可能要你失望

我會到架，大家加油

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

等你黎接力

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

食屎啦，淨係得你要搵食？

多謝巴打你為香港嘅心意

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

加油

會出，但係夜晚要走
唔係實家變

預左比大家屌但我都好無奈，家家有本難念的經

總之盡力！

大家咁話

其實咁先最好，有人走又有人替，
否則去完遊行一大班人走會失守。
深夜或清晨最脆弱，輪替好重要。

8點上環一收工即到 對唔住各位

放心一定唔會得一日

我都一樣,沒人幫我湊仔
所以只好帶埋個未夠1歲既仔出去
諗住行得到就行到終點
然後等你黎接力

分分鐘銅鑼灣都未散

有三個同事跟我一齊出

巴打 明白你既心意 但係始終幾十萬人 又逼又熱
聽日成30度
bb真係太細個 1歲都未夠 你得一個人
如果唔出我諗冇人會怪你

不見不散。兄弟記得帶多少少補給品同留意情況。

明嘅，大家香港人，邊個唔明家家有本難念的經。

我地頂住先，出到嚟幫手好出啦

得啦威啦 黎唔到都特登搵咁多借口開post

我到係吖,但一放工就趕過去,加油

我都係一收工即刻到 大家頂住

走啦

推

即係返工不了啦
搵少幾百蚊會即刻死既

加油 而家係伊朗渡緊假返唔到黎住

到時見

加油💪🏻

我都係 我放飯時來

呢幾日都係台灣旅行
一直mon住發展
聽晚十一點幾返到香港，會即刻飛的返屋企再飛的出黎接力
各位義士要加油

我都係 等你地黎接
聽日見！

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 大批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

加油有心嘅大家會明白體諒

我都病咗
但頂硬上照去

我都想去，但係我15號先翻香港，而家人在英國。不過都支持，已經係ig facebook whatsapp貼晒文同白宮link。對唔住了各位巴打 大家撐住

push

正想講
一歲都未夠好撚危險
講到尾我地都唔知會咩情況

辭工去啦 唔去香港就玩完
仲返咩工

咪就係有你呢啲狗屎垃圾香港先會變到咁囉，懶醒

收工見

收工即到！
大家撐住！

On9，又R正評

我都係

理智既人會明白你
你已經盡你最大既努力去為守護香港發聲同作出貢獻

我都係因為病所以去唔到 唔想腳軟 暈係條街到 比大眾唔好既印象 唔想成為負累
如果係長時間抗戰 聽日行得郁我一定會落黎支援大家

明嘅！
大家為香港一齊加油！

星期一翻工 不了不了

收工就到！

希望大家唔好分出同唔出既陣營，只要個心係支持既就無問題，唔出唔代表係唔支持，可能背後好多因素而導致出唔到

放工黎
我經驗到9:00/10:00都出發緊

我今日都係要番工
要等到7點放工先過到黎
但最驚係到時候唔知可以點樣入番去join大家

廢話唔多講 小心現場環境
Bb安全先係第一重要

收工都應該未完

唉 我都係 今日要返工零舍唔開心
各位加油

無問題 實等埋你

放心啦ching
等你接力
6.9不散

好開心見到每個熱門post都講緊69

你唔反對已經係支持

收七點即刻黎

今晚12點先係屯門收工
希望大家頂住！如果有長期抗爭，必定會黎！
對唔住各位
身在公司，心在6.9

樓主3毛9 唔去就唔去啦 屌你老母 咁多藉口

一齊加油呀巴打！

盡力

6.9不散 唔洗講咁多

不散
等你

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

死五毛 唔撚去？

收工會到
早中午隊友加油

我有失眠問題 琴日已經早攤咗係床 都係訓得唔夠3個鐘
所以我會係屋企補個眠先 之後先出去 我諗5點/6點
大家小心

加油!! 萬事小心

我都放完工就即刻仆出黎

長期作戰

你已經比淨係留係屋企打機嘆冷氣懶中立既人更好了
到時見

著件白衫返工🤪

不見不散

我都係收工之後來
希望7點來趕得切

我都係。。但我放工一定會黎